蘋果我屌你老母

出咗個fake news話威院捐血員中咗招
下次fc返先登出嚟啦

不推文

係抽血員 隔離緊

屌sor 打錯字